<resources>
    <string name="app_name">studentvoting</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <!-- Strings used for fragments for navigation -->
    <string name="first_fragment_label">First Fragment</string>
    <string name="second_fragment_label">Second Fragment</string>
    <string name="next">Next</string>
    <string name="previous">Previous</string>

    <string name="hello_first_fragment">Hello first fragment</string>
    <string name="hello_second_fragment">Hello second fragment. Arg: %1$s</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="map_id">eb186311dabd9b33</string>

    <string name="head_1">Angkatan Mahasiswa</string>
    <string name="desc_1">Majoriti 112 kerusi adalah sasaran utama parti Angkatan</string>
    <string name="article1">GEORGETOWN: Perikatan Nasional (PN) akan memuktamad agihan kerusi pilihan raya negeri
        (PRN) sebelum Tahun Baharu Cina, 22 Februari ini. Timbalan Pengerusinya, Datuk Dominic Lau Hoe Chai, berkata
        perkara itu penting agar parti dalam PN boleh memulakan gerak kerja awal.
        "Persediaan ini penting bukan sahaja kepada calon PN tetapi membabitkan strategi yang akan diatur sama ada
        bagi menghadapi pertembungan dua, tiga atau empat penjuru.
        "Siapa akan mewakili PN bertanding di DUN (Dewan Undangan Negeri) itu tidak penting tetapi yang terpenting
        kita hendak menang dan siapa yang boleh meletakkan calon yang boleh menang.
        "Ini faktor lebih penting dipertimbang berbanding berapa kerusi GERAKAN bertanding? Berapa kerusi
        BERSATU dan berapa kerusi PAS bertanding," katanya pada sidang media di sini, hari ini.
        Dominic yang juga Presiden Gerakan berkata, beberapa mesyuarat sudah diadakan sebelum ini
        dan beliau melihat PRN mungkin diadakan selepas Hari Raya.
        "Terpulang kepada kuasa kerajaan negeri. Jika kita merujuk tarikh Pilihan Raya Umum
        ke-14 (PRU14), bulan terakhir (DUN terbubar) ialah pada Mei," katanya.
        Beliau yang juga Pengerusi PN Pulau Pinang berkata, gabungan itu akan akan bertanding di semua 40 kerusi DUN.
        Beliau memaklumkan Pengerusi PN di setiap enam negeri terbabit PRN, iaitu Selangor, Negeri Sembilan, Kedah,
        Kelantan dan Terengganu akan mengetuai perbincangan pelaksanaan persiapan PRN masing-masing.
        Katanya, berdasarkan pengalaman PRU15 dan PRN Melaka serta Johor, rundingan berlanjutan sehingga sebelum hari penamaan calon.
        "Sehingga itu, kita akan menyaksikan banyak perubahan berlaku kerana itu persediaan awal penetapan tugasan perlu dilakukan,"
        katanya.
        Terdahulu, beliau mengumumkan rumah terbuka Tahun Baharu Cina PN peringkat kebangsaan akan diadakan pada 22 Januari di Ibu
        Pejabat GERAKAN di Kuala Lumpur.
</string>

    <string-array name="candidateLIST">
        <item>babi1</item>
        <item>babi2</item>
        <item>bab3i</item>
        <item>babi4</item>
        <item>babi5</item>
        <item>babi6</item>
        <item>babi7</item>
        <item>babi8</item>
        <item>babi9</item>
        <item>babi10</item>
    </string-array>

    <string-array name="PARTY">
        <item>babi1000</item>
        <item>babi2000</item>
        <item>bab3i000</item>
        <item>babi40000</item>
        <item>babi5000</item>
        <item>babi6000</item>
        <item>babi7000</item>
        <item>babi8000</item>
        <item>babi900</item>
        <item>babi10000</item>
    </string-array>

    <string-array name="SESSION">
        <item>2020/2021</item>
        <item>2019/2020</item>
        <item>2018/2019</item>
    </string-array>

    <string-array name="prevRepName">
        <item>babi</item>
        <item>anjing</item>
        <item>shafiq</item>
    </string-array>

    <string-array name="info">
        <item>infobani</item>
        <item>infoanjing</item>
        <item>infoanjing458545</item>
    </string-array>

    <string-array name="member">
        <item>hai</item>
        <item>saya</item>
        <item>lebron</item>
    </string-array>

    <string-array name="position">
        <item>pres</item>
        <item>goat</item>
        <item>dog</item>
    </string-array>

    <string-array name="manifesto">
        <item>1. mak kau babi</item>
        <item>2. mak kau anjing</item>
        <item>3. mak kau hensem</item>
    </string-array>

    <string name="article_1">KOTA KINABALU: Setiausaha Agung Bersatu Datuk Seri Hamzah Zainudin berkata pihaknya masih menunggu pengesahan daripada Jabatan Pendaftaran Pertubuhan (RoS) berhubung status Bersatu Sabah dalam Gabungan Rakyat Sabah (GRS).
Hamzah berkata ini susulan tindakan bekas Ketua Badan Pimpinan Bersatu Sabah Datuk Seri Hajiji Noor keluar daripada Bersatu pada Disember tahun lalu.
Beliau berkata demikian pada sidang media selepas mengadakan perjumpaan khas bersama kepimpinan Bersatu Sabah hari ini yang turut dihadiri Naib Presiden Bersatu Datuk Seri Dr Ronald Kiandee merangkap Ketua Badan Pimpinan Bersatu Sabah di sini.</string>

</resources>